點解係深水埗呢個地方，有細佬講英文好到似鬼佬，同時有講普通話好似支那種

講英文嗰個係嚟玩 講普通話嗰個係喺到住

佢地著校服，仲好國際化